【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

【代朋友出】
大家好，
我地打算向聯合國的Human Rights Council循International Covenant on Civil and Political Rights (ICCPR)向香港政府，in particular，香港警隊作出投訴。

香港作為ICCPR締約方，並且將ICCPR納入成為Hong Kong Bill of Rights的憲法一部分，有責任保護及履行ICCPR中的人權法。然而，過去三個月，香港政府和警隊明顯地breach左ICCPR中的：

1) Art. 7 & Art. 10: No one shall be subjected to torture/degrading treatment /punishment & those who deprived liberty shall be treated with humanity;

2) Art. 9: Arbitrary arrest and detention; and

3) Art. 21: Right of peaceful assembly - the legality of 不反對通知書 & arrest during lawful assembly.

我們將以香港市民的身份向聯合國提出上述投訴，complaint drafting和legal research正在進行中。同時間，如果你有受到以上任何其中三點的human rights deprivation，我們誠邀你加入作為香港市民的聯署。

如果你，第一身，或你身邊人有受到直接的暴力對待甚至無理拘捕，而又願意加入我們這次投訴，你的經歷和署名將令我地呢份complaint更加有力。但請放心，你嘅身份絕對可以要求保密，即是你嘅身份不會被香港政府知道，只需要去話俾聯合國我呢份complaint有證據去support，去接受我嘅申請，香港政府只會知道件事嘅facts，所以我好希望你哋可以企出嚟去成就呢份complaint。

為表誠意和顯示出呢次complaint的真確性，圖中的email是我本人作為是次complaint的”author”的私人email。如有任何疑問，或者你願意加入聯署，請feel free email我，或者DM ig: knowyourrightshk ； tg:angiete / fightforhomgkong

警隊配備武裝，但行為乖戾放肆、無法無天。而本港法例對於控告警隊和警員亦有好多制肘。我們必需要令佢地明白: be you ever so high, the law is above you.

感謝各位，感謝香港人。🙏🏻

香港人加油。

自推10

9

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

8

7

6

5

4

3

2

831

1

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

乜都要試

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推

整個聯署 google form 會唔會方便 d ?